難以想像 點解自己可以咁多缺點..............

成世人 都好on9咁
唔知點解 成日覺得自己好幼稚
思想好唔成熟
成日做d野嬲到身邊既人
講野又言而無信 好難令人信
唉 有無人可以教下我
我想個人成熟同穩重d

其實好多人都會咁
樓主你起碼都會識反省呀
點樣做d野嬲到身邊既人？

有個方法行之有效 不過需要堅持一兩個月先會feel 到有轉變
試下訂一個目標 eg 唔好對人亂發脾氣
跟住每日反省自己有冇亂發脾氣
回想翻當時點解自己會有呢種情緒
下次可以點改善
堅持落去就會開始發覺自己可以意識自己開始想亂發脾氣 跟住克制自己
呢種自省方法適用於所有你想要改變嘅壞習慣
成個方法得一個重點：堅持

知咪改囉

真係好難堅持
但都希望做到

以為自己夢遊開post

> 講野又言而無信 好難令人信
言而無信好似唔係咁解喎巴打

人再大啲就唔會咁輕浮
講嘢做嘢都會變得慎重